與陳冠希遭移花接木 英皇已報警 阿嬌假裸照網上廣流傳

人氣偶像Twins 的鍾欣桐 (阿嬌)，遭無恥狂徒以移花接木手法，將她與陳冠希 Edison的人頭相，套在一張極其淫褻、不堪入目的裸照中，並放上網流傳，英皇娛樂集團派代表報警調查，陳冠希昨晚通過律師發表嚴正聲明，強烈指責該等不負責任的惡作劇行為，保留一切法律權利，向發放及轉載該類照片的人士追究責任。
鍾欣桐(阿嬌)與陳冠希Edison，被人以移花接木手法偽造合成淫照放上網整蠱，案件交由有網罪之星之稱的警方科技罪案組接手偵查，追緝涉案人士歸案。至於阿嬌暫時無回應，亦不知阿嬌的心情有無受影響。

近日在網上流傳一張彩色合成照片，以低角度拍攝兩名男女的上性戲情景，女主角全身赤裸半躺上，男主角只有大半邊面部入鏡，倚女主角大腿，場面不堪入目，而男女主角頭部被人做了手腳，以移花接木手法，換上阿嬌及陳冠希的面孔，相片粗糙，容易看出是電腦合成照片。

另一偽照女角為陳文媛

除阿嬌與陳冠希的合成偽照外，還有一張陳冠希與前緋聞女友BoBo陳文媛的合成偽照，亦被放到網上，照片中男女主角玉帛相見，極盡淫褻，兩人頭部同樣被換上陳冠希與BoBo的面孔，其中阿嬌與陳冠希的合成偽照，近日更被廣泛傳流及下載。

阿嬌所屬的英皇娛樂集團，昨午得悉事件後，由藝人管理部經理Kitty代表公司向警方報案調查，昨晚離開公司時稱，案件已交警方處理，阿嬌暫時無回應，亦不知阿嬌的心情有無受影響。

英皇藝人管理部晚上亦發表聲明，指出他們近日發現互聯網上有不法之徒，利用移花接木手法製造及發放旗下藝人鍾欣桐的不雅色情照片，鑑於情況嚴重，他們除向警方備案，追查相片來源、發放人及上載人身分外，並交由律師跟進。

聲明又指出，一旦證實相片來源、發放人及上載人身分，他們將採取法律行動追究，並提醒任可人士應立即停止發放、上載、轉交及公開有關照片，否則亦將被追究。

嚴正聲明誓追究

陳冠希昨晚通過律師發表嚴正聲明，強烈指責該等不負責任惡作劇行為，保留一切法律權利，向發放及轉載該類照片的人士追究責任，英皇娛樂集團在聲明中，亦表示會向涉案人士追究責任。

警察公共關係科發言人，昨晚證實警方接獲一女子報案後，警方商業罪案調查科的科技罪案組已展開調查，並指出任何人士發布淫褻及不雅物品，會觸犯《淫褻及不雅物品》條例，一經定罪，最高可判監三年及罰款一百萬元。

收兵, 扮單身, 話自己係PTGF, 派帽, 一腳踏兩船, 講得出既都做齊
我真係咁差? 一條仔換一條仔, 而我每次就只可以做後備, 由隱形正印變第三者
以前我講左好多地方想同你去, 你最後同左表姐去, 都唔同我呢個所謂既男友去
我dump左你既手信, 為左補償你, 我話請你去旅行, 一齊去買過, 但你唔制
我知自己鬧得你太勁, 想請你食好D, 兩個人開心下, 你都係唔制
我知你驚俾我請左, 會拎出黎講, 但樣樣野都計住, 真係一段關係黎?
如果一段關係入面, 你都有付出既話, 我又有咩野可以拎到出黎講?
其實平時酒店錢已經係我俾晒, 你就同其他仔AA制, 你知唔知我內心有幾痛?
原來咁多事之後, 就算我唔介意, 就算我結到婚, 就算我可以等你, 你都唔揀我
一有咩事爆出黎, 我就係果個犠性者, 用Email去傾計做後備, 我諗我都係第一個

仲有排先過年喎

惡作劇

明眼人

啱啱先過中秋 邊有咁快過年

心諗咁快過年

年經變月經

又新年了

月經

老時常出現

年又過年